曹柔理究竟係個點嘅女孩子????

真係好似音樂台某post講得咁差咁恐怖? (沉思emoji.gif)

柔理係我女朋友 佢係一個好可愛 唱歌好好聽 人品好好 好純情的一個女孩子 以結婚為大前提下 佢做一位老婆 媽媽都會係100分

但點解佢成日做食原子筆 / 周圍咳唔掩口呢啲咁核突嘅野

同曹查理差唔多鹹濕

好purepure嘅囡囡
produce撚同以前akb撚啲人一樣專門周圍咬 不可信！

佢有時係咁 唔好怪佢

柔理好正喔...好想比佢食jer仔

489POST 9成傻鳩

教下佢啦 仲細咩

但係佢地啲證據幾可信

佢係麻甩系女生 即係個人好真咁解

係
但D真係有色眼鏡放大晒

我最多接受到珉周唔掩口對住我咳
就算係牙燕同牙真咳完都要cum返佢地一巴

好似係打黑痴

應該係個好油膩嘅女孩子

雞

跟我大聲讀一次，曹。油。膩

樣衰 演技又屎 扮晒野 除左牙娜 無乜邊個同佢fd

難以接受 (除咗牙周)

牙英唔係佢best friend度咩

奈子呢

同娜璉一樣